假如呢個世界冇性病會變成點？

即刻鳩沖去叫雞

一定係

負評既生花柳

瘋狂多p

屌猩

大家會變成環保戰士

樓豬自己中左招係度慨嘆人生？

69 everywhere